有冇人試過真係考試打開試卷連題目都睇唔明

之後全部鳩up吹水mode
吹到自己都覺得有少少尷尬....

試過一次
十分鐘走左
果時考計量經濟
一黎問我r^2係咩
我連d term都唔識

試過 都唔知佢問乜鳩
但係隔離啲人又博哂老命係咁寫
之後問返原來大家都唔知佢問乜鳩

以前有一次考m1真係完全唔識
上堂日日訓覺
最後10分都無
比人笑足半年
之後先識死

唔洗串我啦 利申已入U非後門狗

有一次考M1 我乜都無溫...係機會率我熟D...

全程剩係做PART B 最後一題..
最後成班得我呢一題有5分以上

但我係全班尾3低分

邊鳩吹邊忍唔住笑,真係好尷尬

有，但我知答案係咩

試過題目隻隻英文字都識 但加埋一齊就啊唔明佢up乜鳩

係
我一路做一路笑

中學programming 題目，本身expect 你用唔知咩sorting 做

冇聽書梗係唔識啦，唯有係咁用if else if else 9寫咗1頁，一路寫一路笑自己on9

結果8分咁都有6分

唔駛串你啦 個post剩係講考試你都要自己利申入到u驚死有人會話你乜咁 都唔荒自尊高得去邊啦

maths入到場睇發現一半冇教過

以前a maths次次分數個位數

大學三年都係咁

上到u考phy e&m坐左係度 等左15mins之後走左
利申：冇phy底

econ完全唔識

Pde
題題都鳩答

100分果mean得20
最多人零分

我認我自尊唔高
但你知呢度係連登
幾多小學雞
不過我咁做都多此一舉
係度要串你的真係話知你乜水
想串就串
出得嚟行最緊要比人串得起

試過
不過自己抵死 完全無溫書就入場
諗住碌過
點知就衰左

有幾出奇

中三考物理個陣，完全無溫到，睇極都唔明 尤其要計數，完全亂寫

中三chem乜柒都唔識亂做

考psychology無溫過，結果成份卷都睇唔明

大學試過考試10條入面要答三條，9條都係有冇印象既人名/terms， 我得一條明問乜

你做乜撚野
邊間U收着你呢啲on9真係唔好彩

中學讀物理+文學，打開物理份券完全唔識，背左幾段醉翁亭記落去，個老師仲改我錯字

你自己都認
柒咗啦 仲扮咩大方話咩比人串得起
真係串得起就唔洗細字利申啦傻閪
最小學雞咪你囉

你個名好盞鬼

大學physics

物理個先生又會知你邊啲字錯

物理老師part time教中文

明明就係驚比人串先利申
但之後又話比人串得起

有 唔知問乜鳩 所以用正體撩草亂答 搏睇唔明照比分

初中嘅phy chem bio
一開卷冇隻字識
又冇得早走
焗住喺到鳩作
作到自己想像老師改卷時嘅反應都覺得尷尬
最後三份卷都個位數分

大學measurement
問題得一條
唔知問咩
最後亂答低飛收場

睇字都覺得你柒

AL history mock essay 冇溫日本史，3揀2，偏偏有兩題日本史，最後三個鍾入面只係做咗一題

出得黎行 屌 懶係野咁 柒到

中學Physics exam

有個test計水壓個d巴數
唔識做鳩計左50幾
之後睇隔離寫2000幾
考緊都即刻笑到仆街
射到上宇宙

AL applied Math paper 1

engine 啲數##

中三phy除咗MC乜柒都冇答
有條友喺份卷寫I dont know

細個SBA照抄題目一次當做完

Programming
完全唔知要寫乜
交左白卷

個老師好全面，乜都識咁濟

上個sem考material science，坐左三粒鐘唔知係度做緊咩

dllm 有次考acct 要我寫bank reconcilation 但我無溫個part 尻住係到尻砌數試下bar 唔bar 到 最後尻砌兩邊一樣笑到仆街
利伸：成題錯撚左

你無溫者
依題最基本啦

好記得小一第一次考英文
考閱讀理解，題題都用個does開頭
果時個底差，唔知does點解
結果成份卷冇做到拎0分

四題有三題睇唔明
淨返一題識啲唔識啲
都唔知自己個陣點寫到啲答案出黎

有次test，有兩題唔識做，有一題識識地 ! 用左幾個字答識識地個題，個兩題就最後幾分鐘鳩寫 ! 最後個兩題有一題滿分，有一題都可以話高分 ! 識識地個題得幾分 !

諗起個陣自己計黎計去都bar唔到
都係鳩寫兩邊一樣 博有答案分

成個section b 唔識做

小一定唔知小二考英文無條識全部打X之後返屋企同老豆講佢仲以為我講笑 ，之後派卷吊到仆街 (但份卷有2/100 因為有一條係考背abcd ,個老師當X 做x)

當年中三physic 完全唔明up乜9
淨係知q=mc delta t
入到去見數就sub
最後2成

Ca channel blocker

考Maths抄返個題目比佢當做左

對上一次應該係中三physics第一次test，完全冇溫過，一打份卷真係題題都唔識，屌你撞mc仲要十五題全錯 。結果大學major physics

大學考試
温左一半唔夠就入去考
MC 題目唔知問乜
四個choice都唔知係乜
鳩撞
仲未放grade

唔係我懶 而係真係太多温唔曬

有次考contract law,
open book exam 但睇唔明題目,
跟住鳩抄本書, 最後B+

你真係天真

Biodiversity
問xbdgdgxgcv clarkii 呢種物種的資料
我都唔知咩生物黎

今sem讀machine learning
5題得2題識做
其他睇唔明
考3個鐘我個半鐘走左

呢個好笑

有，structure，果陣係連咩support有咩reaction force都唔識

Same

尾3低分 係咪即係第三高分？

中三physics
完全唔識計，就咁寫1+1=2
3分入面拎到1分，
因為個老師話識用加數係用岩method

佢係話剩係呢題得佢一個人有五分以上

中三phy
MC全部白撞
計數題全部都mc delta t
Q&A全部都energy lost to surrounding

考pathophysiology，屌佢老母，10題有8題d字冇係notes上面出現過

試過 嗰陣驚到仆街 以為實F

係 真係一路做一路係到笑

會唔會以為自己明題目 點知guess錯晒 慘啲呀？

以前讀m2有試過
讀咁多年都係因為m2先有呢種感覺
但偏偏讀到中6先drop 捱咗兩年

我都有一科試過
最後鳩做 出grade望到有B+ 呆咗

試過 然後根據唔同科目開始作文 依加諗返起都覺得自己勁

初中中史除咗有一堂嘗試認真上之外全部唔係玩/溫其他科就係訓覺
考試次次都鳩答都有三四十分

琴日考中文見到第一題即刻啞左

JRE

試過考數學打開份卷真係完全咩都唔識
跟住就咁抄返條題目落去講答題嘅第一句再加is:
但冇答過啲數

聽日考完之後再答你

Econometrics mid term 5分鐘做完

大學遇到呢個情況唔驚 但中學雞個時就驚到仆街

中學考Phy係背咗咩式就寫落去
唔理條題目問咩

上星期果份卷就係咁

入U先發現

中文中學初中用中文，升中4phy, chem, bio轉哂英文
當時真係題目都睇唔明，題題都鳩寫d野
中中真係害人不淺

下次點都寫哂加減乘除落去

大學有科science野
第二堂tutorial就要test
但我臨完add drop先reg
miss左第一堂

個tutorial我原本以為係吹下水自我介紹下
點知遲到既我一行入去就test
我由高中到大學都冇掂過science
跟住完全係鳩寫

最柒既係個仆街tutor唔自己改 要同隔離位互相改
我見到隔離位完全識曬 我就0.5/10 我望到佢陰陰嘴咁笑9我

個tutor仲要以為我有上lecture就識 我真係屌佢老母 完左果堂lecture我先reg 點撚樣上呀仆街 lecture ppt又唔up email又唔撚send黎提人

英文作文考試有一次試過 即去toilet translate

倒轉 中學wfc但讀u幾著緊成績

諗番起中學果陣 一打開卷 望到遠處我個fd 個樣： 😦 keep 左好耐 冇郁過手 忍笑忍到我震

試過
打開份ective唔知佢講乜

打開份mc，有幾十條，全部睇唔明

sociolinguistics

一打開份卷見到啲非洲文

我文科生入I大讀飛機維修，結果除咗V=IR之外全部唔識，好多卷都0分，mk仔都好過我

中學考試有一題望完唔識直接pass
另一個fd寫滿哂但係離題
2個一樣0分
比我笑左勁耐

果陣中三熱學堂堂都訓教
最後又係題題都寫assume energy lost to surrounding就實冇死
最後高中冇讀phy但係大學讀左engineering

通識唔明佢問乜撚 我吹左兩三版以為已經人類極限
點知隔離6-7版

睇呢明佢啲essay問乜，唯有連續幾條題目都答一樣佢話必考既既野，罰抄咁樣

大學有科讀intro to language
考嘅時候全部都係甲骨文翻譯
仲有問韓文嘅起源
心諗
最後坐左三個字去食早餐

大學考soil入到去連問乜都唔知 十分鐘走人
利申全走 professor 都唔知乜樣

唔知點解會笑 原來咁多人都會考試時候唔識/覺得好難所以笑

其實笑係因為一路夾硬做一路幻想改卷條友會心諗而笑

我又冇咁諗

經常係咁

F6 考M2 放棄咗未讀過
最後20分都無

DSE 考好少F6 數碌過

DSE考物理冇用過計數機
基本上乜春都唔識
但就唔知點解攞咗個2仔

中一入左間英中，第一次考試接近科科都作文。羞家到死，之後走偏門出貓又畀人周到，附上缺點一個，再加大半班同學舉報。覺得係女神面前好羞家。

自此洗心革面畀心機讀書，中一二三都係最差個班到考第一第二，但點都係同唔到女神同班。

中四五因為成績好一躍而上入左最好個班，又撞番中一個班正義朋友，始終都唔太玩唔埋，慢慢就半邊緣化地成為班入邊既中外圍。

然後原校中六，女神走左去第二到重讀。放棄讀書，hea 左極多。AL 自己覺得會炒粉，但感激個底唔太差，又碌得過，仲要無 A 無 B 一樣入 HKU 。

入到 HKU 半 hea 又半讀，上莊又搞其他野，又碌到 ibank intern first hon. 畢業。

利申，如果會考可以重來，義無反顧跟女神一齊轉校重讀，無野比你對我更重要

EE major 考試無一科明題目up咩，但奇怪每科考試都有3x分剛剛好pass 懷疑有努力分，我每科都寫到last minute

常態

考PHY撞曬D選擇題就冇做過

HUMA1010?
之前上過一堂即刻drop左

DSE英文speaking

得1000 1001唔伏

讀ive果陣都係咁，好彩後來u grad到

sorry，咁我學下寫潮文

咁到底你有冇試過考試打開試卷連題目都睇唔明

有
但我知道成份卷的答案

外國1科Geog個地方名完全未聽過,用返dse學過phy,chem 亂吹

經常 一個sem考4科 炒2/3科

中四個時讀 M2
堂堂瞓覺冇聽過書又未溫過書就去咗考試
結果考試得兩分鐘係做份卷
因為根本條條都係未學過
一題頁尾有俾公式照抄返放返啲數字
仲有一題問A點同X點個距離幾多
本身就俾咗A點同Y點距離係2
我好抵死用把間尺度到張diagram,AY距離係2.3幾
AX係1.1幾
撞咗個答案係1

結果兩條執咗2分出黎
啲同學仲問我點計個1出黎
我答佢地我用間尺度

結果下年我drop咗

Yes
仲有一大班鬼佬讀
都唔知佢地點考甲骨文

dse考phy

一堂都冇上過

今年有科optical communication system
做晒past paper
點知今年差唔多每題都係寫字

中6 讀 chem 完全唔撚明
個個星期quiz 都係9 答
去到考AL 完全唔明份卷講咩野
好似9寫 d 野落去，最後 U 左
跟住果年自修俾心機讀過，最後入到三大

有 之後用半個鐘時間
做一份兩個鐘的卷
就走

下年retake完 剛好過
屌

果時考business law
做case要寫ordinance
例如section X sub-section X (X)咁上下
因為淨係上過堂 知佢係咩事但唔知咩section
所以全部用有限記憶亂寫
多數都咩70(A) 71咁上下 唔記得
吹到自己都忍唔到笑
最後C撚左好撚開心即刻中出條女慶祝

利申 垃圾acct major

冇

AL
我成個預科缺席超過九成
除左UE全部肥晒

中化我完全點答

Dse英文4份都睇唔明

但有2

我好你少少中英都合格
其他都 fail
AL 真心自己溫書，狂操 paper 好過上堂聽 d 廢老師教書

之前考engineering management 無背書 真係坐喺到

考Spanish嗰陣，望住份卷連邊個位填名邊個位填編號都要估估下

r2都唔識

考AO/EO，明明係中文題目，每隻字都識讀，放埋一齊就唔識解

大學forecasting 20條mc 全部唔知佢問乜 long q仲精彩 題目睇唔明 但我寫滿字

Elec3400

乜黎？

利申: degree financial maths third hon

中三chem
咩都唔識 剩係記得燒金屬嗰幾個顏色
其他亂寫 吹到自己都忍唔住笑
最後有三十幾分

sorry 我太 1999

中一個時科科都唔明
考經公同 Geog 時問咩 three signifances

當作文

Degree of data explainable by regression model 咁上下果啲？
利申Financial economics y2

讀U 最後一個sem
用哂啲心機去揾工見工，之後final 前揾到一返自己幾滿意但同major 完全無關嘅工
因為基本上計埋啲proj 功課嗰啲都夠分Grad, 所以完全無視個final

一入去，MC 撞哂C
之後題目都無望過，直接嘅答題簿作文
抒發返呢幾年大學嘅感想，呢個programme 嘅缺點，安排有幾失望，啲prof 幾咁廢
寫左兩三版之後舉手走人，大概用左三分一時間
之後放成績都無望過，去到攞cert 先知third hon 都無
無hon 畢業

Dse考bio
試前半放棄
唔好講mc
入到去條long q題目20分都睇唔明
最後2左

衰一科就無hon,
咁你平時D GPA都危危符

好多人都係唔識PHY
我都係 只係識鳩寫FORMULA SUB數

dse考phy 卷二係天文
兩份都唔識做
平時學校考都多數計唔切 但dse我多左成個幾鐘
因為唔識做

題題都見過但係唔識做

利申最後有3

呢個po個題目你都未識睇呀

打咁大篇野想哂命入左ibank

我有個fd 好醒
睇unit 做人

姐係點

中學讀會計讀到中後期，真係咩撚都唔識，最後drop左
combined sci 完全唔識chem, 次次都係鳩做，最後因為另一半既bio，執左個lv.3
大學yr 1 無上堂，chem同phy 都係鳩做，考final 係完全唔識，f左
轉左系之後上科哲學野，份mid term 已經叫人背d唔知咩野，個個考生都屌哂鬼

3610?

有次SQ 5揀3 五題都唔撚識 完全無溫過
但LQ 3揀1 咁岩就溫咗果題 識曬
最後LQ接近滿分 SQ慘重 但拉平岩岩好PASS 好撚彩

Calculus

唔識死
唔係讀STAT去考統計師
第一次 都睇得明, 識得答, 但係考唔到
第二次 以為差唔多野, 去到無一條睇得明 15分鐘後可以走果陣
全場2/3既人起身走

之後就無第3次 而筆試要求由有讀過STAT 改為 統計學會會員先得

點解大部份都係phy同maths
最痴線係見幾位巴打大學最後揀phy major係咩心態

DSE 考物理
成份睇到1999 完全唔知做乜
最後都2到

中學中史
次次都要作文 有幾次真係寫英文落去

dse chem,
高中之後完全放棄狀態
完全唔知做緊咩，重點係仲要夠膽去考...
最後mc 識5條以內，long q 得第一條識
雖然最後用我嘅創意搭夠填滿咗成份卷，不過都係1咗

勿相認

係美國CC考writing

Yr 3考古代文學 冇溫書又冇聽書
一打開 屌 乜教過呢啲野咩
之後尻寫 都有B-

有D老師十項全能架嘛
以前中學雞個時都覺得中文老師識英文好神奇
後尾大大下冇咁智障個時先覺醒中文老師都考過UE，英文差極有限

中三個時history考試 完全唔識 求其寫啲apple orange填滿哂啲窿佢就算

會考考chem
吹都吹唔到，英文名詞都唔識串，結果u左

讀u時考stat, 本身數學只係得3,對數學野冇天份冇耐性，連計數機都冇帶，一打開8成題目都唔知講緊乜

Biochemistry
打開份卷好似全部都未學過,有d amino acids聽都未聽過,但明明已經將份notes睇左幾十次

考stat唔撚識 畫左條箭嘴指住條bell curve就算

大學考stat 跟著入到考場見到份卷第一題就有4張相問邊個先係professor 個陣完全冇上過堂 9撞左一個 之後D題目完全唔識 做左半個鐘就走人
利申：攞F

F係因為第一條而做成

一收完卷即刻同個frd對望加同時笑左出黎
就知道大家一齊收左皮

試過中學果陣
題目話要解釋某 theory, 就當佢叫 ABC theory

但我完全無聽過呢個 theory, 完全唔識，我寫左句：ABC theory is a theory about ABC

寫完之後我自己都笑

我好撚記得當年係澳洲考大學試
果陣既我腦荀都未撚生埋
再加上住埋D countryside同埋學校環境住屋環境攪到我勁厭世，連書都冇乜心機讀
夠膽死書都冇乜溫過就去考試

我最差既就係數學，一打開份卷已經黑人問號
吖點撚知前面坐左個高材生，仲要咁啱佢擺份券擺到頁頁都比我望到曬
最後我抄足全份，因為全份都係MC ，但當然有幾條係專登唔同答案驚比人周到

最後咁多份券數學最撚好成績

識就唔洗響度留言啦

點撚樣放到坐後面既人都睇到

點解你地笑得岀
我第一時間係驚到瀨屎
中四揀佐phy做elective，但其實一啲興趣都冇
純粹陪fd
校內試都係攞開2,30分
從來冇pass過
到dse我一打開卷差啲想喊咁濟
完全冇一題識
我惟有亂咁寫希望可以執返1,2分
最後2佐

冇人叫你係咁決定性嘅考試唔溫書

從來無pass過就drop咗佢啦
考嚟都晒氣

讀I大個陣要讀埋啲濕鳩law
每次上堂呀sir就講一埋法例同case完全記唔到入腦
臨考前其實佢都俾哂貼士出啲咩
但範圍實在太大
唯有每啲記小小 淨係背頭個段

到考個陣 一打開黎睇
仆佢個街條條題目都出哂啲答案嘅頭個段 但我又唔識背之後個啲
條題目又唔知佢up乜春
唯有題題都抄返個題目扮答左
然後每次都坐到完場先走 搏佢俾努力分

好彩最後C左

難怪i 大

啱啱個sem 試咗啦
個考試可以帶notes，用電腦上網搵資料都得
以為上google搵唔到標準答案都應該搵到相關資料
但少年果然太年輕了
搵出嚟嘅係相關資料，但唔適合用嚟答題

結果8題都係老吹
完全無一題係可以知佢想問咩答案
平時爆4嘅同學考完出嚟係自信滿滿咁款
佢考完呢科行出嚟，只係苦笑話應該夠合格

仲未出Grade，好撚淆底

成個post你最犀利
連寫名篇號都睇唔明

當年CE 卷一文字題 卷二MC
文字題一分都唔識全部鳩答，MC無一題識全部撞（果時仲話連續好多題答同一個選擇會disqualify，搞到我撞得好辛苦） 最後呢科U左
但AL果時同一科又考得幾好，讀U讀翻呢個Major

咁都可以no hon grad我諗你考之前個GPA都應該好低同收warning letter

讀U時必修科phy
final全MC, 一入去打開份卷冇題識
用半個鐘撞完收舉手交卷
最後D撚左, 差啲收warning letter

考Spanish oral 個陣聽唔明問題 又唔知spanish嘅 I don't know 點講 結果用英文答 I don't know

讀ee考試要畫果d電圖咩幾多volt果d
完全唔撚識
果d長方型係度鳩畫畫左幾個
果d正負號又係亂加
最尾畫個左機械人出黎仲用藍紅黑筆油埋顏色

Engine人表示明白

考試心諗份卷up乜春。
但諗返我寫左上去既野 改卷既老師會更加唔知我寫乜撚

A-level account 下晝考嘅paper 2 一題都唔識

搞到我好似form6-7無上過account堂咁

果3個鐘好驚地就咁9坐

旁邊啲考生㩒cal機㩒到好似彈緊十面埋伏咁

我份卷卻空白一片

最後如無意外account渣兜

開個Google search 下 都知錯唔錯

屌 成功人生 就唔好係到吹

入左u唔會派卷鳩吹都唔怕醜

咁撚勁

真係未試過

上到U發現PP好多睇唔明 就知自己個底打得唔好

係美國考西班牙語筆試最尾個版要作文
唔知佢想我作d咩
我炒返前面個篇reading落去
改下d人名扮冇嘢
利申最尾A- （平時test好高分，係final太忙放棄左溫spanish ）

日文exam 唔撚識

呢個我都試過
啱啱學個陣有條要寫
楽しい
唔記得，寫左開心しい

中學果陣做math MC
本身math已經差到痴線
跟住9成都撞咁制
做到中間仲訓著左
醒果陣得返15分鐘
但仲有成廿題未做
跟住全部9做

一打開份卷以為拎錯左格離科啲卷
一班同學你眼望我眼
好尷尬

有次quiz全部mc，做完可以交卷走人
有人交咗之後問阿sir某題目嘅答案
阿sir答果陣唔記得熄咪，勁大聲
睇住隔離條友即刻全部填A

派卷果日條友比人鞭咗成堂
成班就笑足一堂

試過考完聽到啲人傾話邊題邊題點點點
完全唔明佢哋講咩 好似唔係考同一份卷咁 勁淆

Final year 去讀韓文 平時上堂都唔係幾聽得明 到考試份卷原來要考埋listening 條題目都唔知佢問咩 結果亂咁寫哂識字做句子

最後攞咗我大學惟一一次F

以前考econ 臨尾有選修題2揀1
我連邊題係我選修要答嘅都唔知
最後是但揀咗題亂咁寫d字落去

大學讀maths
睇完題目我諗左好耐係唔係派錯卷，對左好耐個code又啱，但睇極條proof完全無教過，心諗F硬

就2017dse中文綜合
睇完都五知佢想我做咩
結果我9抄曬佢比我個的資料入答題簿
完全五同我之前學既甘做

完本考完以為1硬
點知出左個4比我

Dse?

考Programming
如果完全無底加自認無天份既人會明我講乜

你其他科都話可以鳩寫野落去
打Code你只可以成板空
除非你背哂啲唔岩既Code落去

睇又睇得明嘅，但有次係完全唔識做
中學要考普通話 好多拼音
聆聽個part又勁北京口音
最後份卷啲拼音除咗你同我之外係識嘅
其他全部作出黎 50分得5分

中學第一次Physics小測 乜都無溫 淨係記得咩specific heat capacity 但唔識點計
份卷7分得1.75分

然後到大學考corporate finance 自己衰仔 成個sem淨係上咗一個鐘堂
連Professor咩樣都唔記得+功課Project全部人哋carry
去到考試仲要遲咗五分鐘 又無financial calculator(有都唔識用)
識嘅題目好少 但份卷其實幾多 如果識做係好趕時間
咁我因為唔識咪慢慢做 然後又望下周圍啲人
見到右手邊有個速度同我咁上下 我心諗咁我唔係好差啫
一望 屌 原來我個fd嚟
我哋考緊時對望咗一下差啲唔小心笑撚咗出嚟
但最後出嚟個course竟然好似B-

普通話考試一part比拼音要你寫中文
一part比中文要你寫拼音
我連有乜聲韻母都唔知 抄返份卷比既再加用英文拼音諗 次次都岩岩好合格50/51分

30000磅

每次quiz test exam 甚至做assignment 都好,都會忍唔住笑, 心諗:今次我仲唔仆街

考physics 冇題識 寫完名訓到完場

中學考mock
LS
本身已經唔熟
加上果日食左藥病到仆街
10分題填左三行夾埋六十個字都唔知有冇

最後學校pre我拎1

係大學成日都係咁
望到d朋友嘅眼神，好似講緊：屌，我究竟係度做緊咩
之後就會忍唔住笑

中學中化綜合，每次做卷唔係冇嘢寫，但係我知道點寫都唔會有分
我好記得當年mock兩條題目拎2/27，3/27

大學讀engine，計數題目成日有唔識

Yr1果陣take左科modern physics
成份卷完全睇唔明
跟題目條式鳩寫左啲野
同埋張貓紙有既式(open book)
睇卷果陣100分拎17分
個ta叫我唔洗驚 個mean得20分左右
最後B-

有個course mid term讀finance有關嘅嘢 屌你老母我連mid term都唔知走去考 完全唔撚知問乜鳩 全部鳩撞 笑撚咗撞到60% 我個fd話溫咗但我仲高分過佢 笑到仆街 勁-6 仲要個test fail率好撚高下

慘得過9選4但題題都未撚見過
大家唔好走堂

好似2.1
基本上係無科識

中學果d就收下皮先啦 中學果d科連題目都睇唔明好明顯係自己問題
btw philosophy嘅題目就真係睇唔明啦 明明唔係major philosophy都要強制讀一科philo真係想死
最後F咗

如果science 科用呢個心態，時間去讀
應該讀到defer 4年都畢唔到業
唔怪我我個finance roommate 日日打機，考前一日溫同我講A左

以前f3堂堂電腦堂都唔聽書
之後有次考quiz, 我完全睇唔明
之後我考2/30，加上我遲左考要打七折 所以總分係1.4/30

大學讀文科，本身對天文野有興趣，Yr1 take左科天文。上堂輕輕鬆鬆聽下啲天文冷知識、睇下片咁，深啲嘅野都冇。去到Final，得三條essay，第一條就叫你解釋點用transit of Venus去計太陽同地球之間嘅距離..

細細聲屌你老母之後就成條漏空咗..

試過bio問what are the consequences if the virus is handled improperly?
我答there will be bioharzard...再將resident evil啲劇情講出來 最後份卷個位今數

大學讀engine，有d 教授d final 真係唔係人做既

中學冇讀sci走左去讀engg
有次上phys tut，有5題force，全部都唔撚知佢講咩
個下真係懷疑係咪入錯課室
之後就鳩作左d野落去
隔離位仲同我講佢中四讀過佢應該係做岩

點知一對ans全撚部錯曬

個tutor寫埋答案我都係唔撚明佢up乜

之後苦幹左成個sem先叫追返曬dse phys

本身無數底跟住讀 engine
sem 1 有一科讀 engineering math
計 matrix 果 d 完全唔知做緊 mud9
考試果陣亂咁填 d 數字入個括號入面
本身諗住fail 硬，點知 D 左唔駛 retake

考IELTS oral問我同鄰居關係

住係香港可以同鄰居有咩關係

Tutorial question多數唔撚識

一入望到份卷懷疑過入錯考場

考嗰篇文章睇過，知講乜，但就係唔知題目up乜

當年AL UE Reading
最後3F2E Overall E左

我試過
果次溫錯野中左伏
成份卷都鳩吹
差啲想寫句Sorry上去

最後C左

Sociology之類嘅科

但我偷笑既原因係因為絕望到笑...
無乜理過改卷條友感受

鳩吹又拎到分先最過癮

試過考ielts篇reading 講織布機歴史唔係題目有部織布機都唔知篇文講乜

排幾多個數字？

上到大學 真係懶到出汁
次次exam 都鳩做

會發現好多未聽過既terms

考文學 字都未撚識讀要我分析音韻（普通話）

土木m1
因為中學冇學過完全冇概念
上到hd個呀sir又hea到仆街 ，教嘅題目易到仆街完全同試題差好遠
嗰時考試一打開，我呆左
最後quit埋，我正垃圾

文科仔中三焗考phy chem bio
Phy chem有溫書 但打開都唔知要寫乜

唔記得喇，咁耐以前

總之唔會多啦

我 我真係試過
我一到考場都心知不妙
一打開份卷就已經講左聲嘩屌
第 一 題 就 唔 撚 識
我即時翻去第二頁睇下識唔識！！
唔 識 啊 屌
聽住隔離啲人起勢咁篤部cal 又落力咁寫寫寫
個刻我彷佛與世隔絕
半個鐘 我坐左半個鐘 鳩吹左半個鐘 計數鳩計半個鐘
個半個鐘 係我一生最痛苦既半個鐘
天啊！！！
我人生第一個F啊！點！解！！啊！！！

你唔加最尾個句冇人會串你

我仲記得我份biochem既卷有幾題要畫翻個structure 出嚟 仲要解釋佢個property

望住份野真係

考land planning
一開卷屌聲四起
頭一個鐘走左8成人

唔係考試 係做workshop個report
完全唔識寫 頭尾都係上網抄
中間寫 a for apple
B for boy 呢d
最尾b+

試過打開份speaking 卷，隻隻英文字都識，但夾埋一齊就完全唔明，最後只係講左一次野，仲要係講返條題目比既例子

中學考chem
冇諗過揀嗰科所以完全冇理過
有一part佢問我chemical定唔知咩嘅顏色
題題都寫lilac 因為個字係上堂學返嚟
結果啱咗兩題

試過有條mc
問題唔明
答案都唔撚明

A maths
Part b 4條題目3條完全唔明

最後e撚左

你點入到u

讀U果陣 好唔鐘意自己科major
所以所有堂都走哂, 淨係考試測驗先返
好多科都係考試前三四個鐘 先開始自習
試過有科考試 唔可以再肥 再肥會defer一年
但考果陣完全唔識 絕望到乜鳩都寫落去
最後居然僅僅夠合格

試過考地理但打開份試卷係中史心諗做乜鳩(冇修中史)

巴打咩科

救護能力傾向

中史問衛所制
完全冇溫過 一隻字都寫唔出

最後真係亂吹作左幾百字 又話佢兵力好強 又話用完衛所制之後國家好富強 我諗啲內容全部都係假嘅

考 valuation

Investment valuation 啲問題完全唔撚知問乜 唔係同學有畀 source 真係空哂成版都似

中三考中史 考試 全部都唔知問乜尻
35條mc 睇下隔離同前面 抄下抄下合格左 重點係比我抄個3條友唔都合格

平時一上堂唔夠10分鐘即刻訓左個堆黎

係

9up history
寫到連自己都信左真係岀現過

考 financial maths

隔離個條友3部 cal機 3部都有紙仔係後面

一打開份卷 10條mc（30%） 7條LQ （70%）

諗住隔離條友出貓 可以抄佢mc

仆佢個街 一開始佢揭黎揭去 以為佢睇下邊啲難

點知佢坐左5分鐘就去撚左廁所 返黎鳩坐10分鐘舉手走左

而我都揭黎揭去 睇下邊啲唔識 最後每條都塞左啲野落去 mc 8條撞

依家好驚f

中五考econ 勁多唔識做 我就係卷到寫：咁撚難 點做呀

之前比人扣分

以前有個同學都係咁
寫真係唔識做，考完就會drop之類
老師仲回應佢，希望佢其他科有好成績

試過有一次睇唔明份卷
之後將题目個範文抄兩次 一路笑一路抄
之後坐我旁邊條友見我好有料寫左成板紙緊張到流汗
最後仲要扮晒老定早走 其實好想搵lon捐

physics

咁都見到殘體

當年有科唔知咩現代中文語法之類既科 教你睇中文既grammatical structure同mechanism
個時以為自己中文底好點知paper off哂topic(比左個groupmate睇佢即刻send msg話我死撚硬)
mid-term又唔識寫野 斷到句下面都寫唔出係咩structure然後亂鳩咁黎
final入去又係打算死左佢算 反正我都想trans科都唔差呢一科個分

最後低飛合格 真係多謝哂

中二數學統測
本身同個數學呀sir關係好差, 自己數底又差,功課抄都懶,更加無溫書
一打開份卷又X又Y又圖,根本唔知做乜尻
記得份卷30%MC 70%長題目, 我最後得12分, 全級最低

利申: 今日數學都仲係好撚差,DSE搵私補先上到3, E家讀緊乞食科

試過直接抄返條問題落個答案度照交
依家諗返好ON9 衰過唔做

果時中3升中4 轉哂全英文,一打開份卷,屌,睇唔撚明份野

大學讀中國文化CC
MC題目全部文言文 答案又係

(仲要可多於一個答案 每題一分
但答多左(irrelevant)每多一個扣半分 答少左每少一個又扣半分
揀左statment錯既答案扣1分)

我都試過，本身自己做，跟住斜前方坐左個nds,望到佢d答案有一半同自己唔同
即刻改答案，最後a左

Year1 解剖學
堂堂8半都聽吓又訓吓
之後又溫唔夠
Test果陣見到啲火星文呆左
仲拎埋人生第一次test/exam fail
嚇到我瀨屎

考建築吹水科
見到條題目唔知應該要答乜9
咪係到老吹答案作文，吹到唔知自己答緊咩，要狂睇返題目搵返方向

試過
坐撚左係到

聽日就考,上堂無聽書,功課抄人,睇NOTES睇唔明,等死中
肥佬=死撚左